大家千祈唔好攞個一萬蚊！

各位潛伏手足！不要忘記周同學！不要忘記721！不要忘記831！我哋唔可以咁冇骨氣為咗一萬蚊出賣自己人格！攞咗就係藍絲五毛！攞咗就係奶共！！記住：

「五大訴求，著數不攞。
不需派糖，時代革命。」

起底->Block

應承我 捐哂俾手足 好嗎

取消派錢
要海水化淡

納稅人嘅錢
只係回水

唔理你乜鳩理由！
我要一萬元！